讓球心水分享

羅馬 (-0.5/-1)

2:0

4:0 cashed

比卡超好波

又黎

Ky 莫b

無入$$ 得個望字

跟左1500

Good luck

2:0 cashed

唔記得Po Lyon

比卡超聽日仲出唔出心水 想起機

有買就會出
驚燈死你地 岩岩個一月黑到 二月先好小小 贏返小小錢

本身已經輸很大

加油啦 唔急得
一急就會係咁輸
千祈唔好一直諗追數
慢慢推 加油

Thx

一陣仲有無

留名支持 不過戶口未入

小注試下

原來對左艾拉維斯

澳職 珀斯光輝受讓平半

Lm

跟上
我記得岩岩出連登果時
巴打d盤好準

有巴打記得我
上個月好頹 二月好返小小

不過我冇入tg
見你潛左好耐

輸梗係費事累人
贏錢就話幫到你哋無所謂

今場同路但skip

5:0 cashed

單頭重心推
羅馬
祖記
里昂
柏斯

今晚見

點買好

未睇

支持

今晚仲有冇
冇跟到

有 應該兩場

記得巴打之前好準

Hi

留名學野

3點打後點睇
想串完訓

半個鐘後俾

Share姐

希望齊齊收錢

勁

咁刷個牙先

窮學生 好想入500 一鋪all追返豬左嗰800

急住追永遠追唔到
同埋唔好場場買

等比卡超carry

希望仲有錢可以跟

我唔玩法乙 荷乙既

今晚四場
緬恩斯（0/-0.5）
皇家蘇斯達（0）
Psg(-0.5/-1)
錫周三 (-0.5/-1)

邊一兩場信心大啲

4x5左
集氣

四場都有信心但係冇邊場話特別有信心
所以我都係過關算

[quote]四場都有信心但係冇邊場話特別有信心
所以我都係過關算[/quote直接一條4
串1？

咁勇

串五會安全啲
串一就中哂好分好多

兩場 半格cashed

跟左

應該psg同皇蘇會買多注單頭

全部都係讓球

得50 買咩好 比巴

有50 比卡超建議買咩

入多150😂
一係等聽日走地

咁岩

買左4串1

巴打聽日仲出唔出

屌 我本身三點度既場次都全中
聽日試下串八關先

等你

我梗係想啦 唔想要走盤

希望今日個勢可以去到月尾

有冇錢開飯就靠你了

其實三點我心水
芬洛
啊美恩斯
啊爾梅城
施禾尼
2，
冇串埋 我知錯了

有冇機

叫緊糊 實有機 加油

早抖

輸到好撚頹

希望可以帶你重回正軌

依加訓唔著 希望皇家蘇生生性性

三點場次全中但冇買

集氣

芬洛7-0

半一全七

依加有咩即場好買 岩岩恩入左 依加有100

好顛 啱啱5分鐘連入3球

留返啲錢聽日推仲好
財不進急門

荷乙就係西

仲勁過澳假

條條過關都斷一關 係咪應該以後都唔好再過關

今日澳職好細注
明知對啊德食硬都唔夠膽

本大其實單頭安全
如果起機一定係靠過關

今日都炒0-5
0-2果陣我仲入左主隊勝

咁你又過份左 阿德一定德

10蚊開心下 見到3粒直接熄左

輸左2k啦.... 下次要入幾多先易啲追數

1-2

Goal

我每次都1500-2000 起機

比巴 好撚感動

收錢

全部單頭咁推上去？

係呀
我前日 琴日都拎3000
慢慢推 平日揀一至兩場推
推完就算 場場玩一定死

岩岩係咪有巴打四串一左

一注玩幾多 今個月得翻1000閒錢....

之前500 而家推左上去
一注1000 1500咁樣推
其實我仲追緊 上個月輸雞幾

加油啊 好緊張 訓唔到

好快完場

聽日再睇
候城呢期幾好
但啊仙奴都要贏返場 拎士氣但讓太深 聽日答
聽日又有馬仔玩

馬仔你都玩？

有呀 星期三 三串七 爭一關全收
3t爭尾關一隻
聽日捲土重來

有興趣聽日跟下囉

錫周三 1:0完場嘅話係咪贏少一半？

今晚買3中3
好想知自己睇盤個方法係咪啱

係 不過已經2:0

Goal 錫2比0

我今晚13中13

正啊

收唔收徒弟

頂完場就收哂
有巴打四串一

分享下姐

見到隔離po啲人真係得啖笑
中一兩場就當人神咁拜

dllm
自己睇自己中果種開心真係
聽晚參考下比巴

豬咗幾日 見到你一開post就即跟

講笑姐
大家分享下
大家目的都係斬狗會姐

聽晚2300 貝利大 不解釋

跟貼啲啦咁

好小掂大細 讓球盤比較好去拿捏

聽日買盤

比卡超正常番

Ofcoz 200 200咁買

呢隊野送錢 我次次單頭必定重注佢大
由開季第一場追到家陣
計返比狗會抽埋水 起碼賺緊8 9場

祝你好運

就有錢收啦

咁巴打0730伊基克點睇

冇串埋星期三好想喊
放左另一條飛到 成日諗住分散風險

我叫左佢地串

我呢啲小巫見大巫 不值一提啦

一點 馬仔開始

五場全中
巴打有跟既全收

好撚勁

好彩姐
希望黑氣過哂
岩岩一月輸到訓係到
要捲土重來了

有馬房tips

聽日準時見

我買果陣只係睇到4關
買完就睇書 btw收錢聽日再戰

Cashed

大家可以訓個靚教

聽日跟實你

慢慢推啦 好開始黎

做咩唔買psg

太遲 果陣好似冇得買

聽日繼續

巴打聽日諗住幾點比水？
我set定鬧鐘驚訓過龍

2000豬淨200
等比巴你帶路救返我上去
串定單買好？

巴你岩岩買左幾打多8.5角...

不要問我那故事難過極了

200 係一注定生死喎你
單買好啲
你想搏就過關
好似岩岩咁咪有巴打搏中左條四串一

比巴有信心我就跟你串
做人做狗靠你啦
200單買真係有排都煲唔返上2k

聽日玩馬仔定波？

Why not both

諗住幾點上水啊
set定鬧鐘等跟機

訓醒就上水架啦

同路 小注

仲未訓 會唔會醒唔到

已經諗住直踩

睡意不大

我都係 準備食早餐

多謝比卡超

等跟串allin

4串1巴打？

收幾多

Pikachu

"715 答

買埋先訓

求水

上水啦

讓球客勝睇黎

冇心水 岩岩個場咁假

似大波

LM

同路 等降盤屌

乜都冇買

買左下盤 跟左貧巴

In 貧巴 we trust

貧巴買客盤喎
平手盤喎師兄

多謝巴打，一訓醒就收錢

買左3.5大 開波之前

仲有兩球唔好gel住

留名跟巴打買下

今次fatfat 啦 多謝樓主

巴打好勁
Lm 跟貼d先

7點大波cashed

啱啱瞓醒 比巴唔駛瞓陣？

半場客勝50倍

今晚中晒

10點呢？

巴打之後果2場點睇？

樓主，今晚有冇料

Rb 拜仁上盤 侯城下盤點睇

比巴番黎啦

客隊反贏 笑死

半0全3未？

樓主出唔出馬仔心水

等樓主馬房料

lm

連中係d料

我諗一陣日本波skip好d 雖然對番歐盤都係低水 不過好多支莊上盤對比初盤都係升水

留名

屌

未起身姐 唔駛咁心急

窮撚4x5
200->1460

得返200本
做人做狗靠你串啦比巴

你又唔洗追
我追成2k

而家1516到底慢慢單買煲好定串起機

今日跑馬，樓主支持自己？

等比巴上水

ky有冇心水

Morning guys

good morning waiting u ar

起身了

Morning 想入500跟你推

早 等你心水

Hi ky

訓晏左

Hello

200呢度

比巴早

200 same here

R2 試下冷
9 11 7 4

R3 先開始認真玩
呢場玩下野先

用七拖

未買過馬仔
帶下路點禁得嗎

投注種類

小注跟4 7q

位置q？
定點

係咪最少廿蚊

第三場先啦

乜柒都唔識學人買

完全唔識個啲不如自己吸收下先啦

之後呢🤔

7.1.9
中7.9 位置q

韋達墜馬

和和氣氣啦

比巴

大熱

唔會係到問問問囉

起碼去睇下咩係獨贏，位置，連贏，位置q先啦

唔識自己咪去google下先囉
人地出水，你就狂問
一陣豬哂又喊哂口

大家冷靜小小
每場我會提供四隻
拖個隻可以買wp
之後就買qpq

和和氣氣 大家一齊贏

Qpq係咪一膽拖3位置

agger 賺左一杯珍珠奶茶 la

Yes

伸手黨萬歲
乜都唔洗做就有料

5-1.3.8
呢場又是一場熱q

😂

啱啱都google完
tks bro
細路仔唔識世界梳啊清

怕get錯姐

一陣m記可以嗌加大

和氣生財啦

唔玩馬 唔識馬 費事為買而買 各位贏多d

5-1 即係咩 新手

第3場買5做膽拖？如果買位置Q應該點買好？

5係膽，其他禁 腳 呀

應該係5做膽

5拖138呀屌你老母

輸下就識啦

屌你老母咩

用
五號做膽
拖
1 3 8
連贏及位置Q

辛苦哂比巴

求下你冷靜

雷神咁熱 不了

其實馬仔係咪好難中 一直覺得波易啲

喱場無肉食，花生下算

謝巴打

馬
小本多利

岩！

梳我都笑左

馬就要研究開加上太多玩法，波喱家野你買盤都係2分1機會既姐唔計走盤

馬嘅變數好大。太多因素影響

禁錯左位置q
當交學費

最基本，晨操、往績、場地、騎師、馬房、馬健康

最重要都係內幕

買左位置q咪一樣
係少左范連贏姐

個個post都見到你地

咁呢層就靠比巴啦

有內幕可以先下刪三千字先

今日有？

所以變數得返比巴

唔中意太熱 飛左5
1 3 8 鐵三角

1 6 8先岩

巴打四場一號p點睇

第4場？

3場

巫生今日好似有料到

tks

腳跑唔到

回錯

5 6 中
不過自己衰多手加多注飛左

爆咗隻12

慢左追唔到

爆冷屌

屌 sor 冇俾到6 呢場唔中

雖然熱但都有肉食

好過冇

我都係等番波算

我看買都睇錯 5拖無6架

99賠 冇計

唔好出馬啦 輸到無錢賭波

波 先計勝率
馬仔只係興趣

你可以唔跟

無人叫你跟

秒

比巴 等你澳職

跟買最忌輸打贏要

Ok

一陣場澳職好古怪 歐盤一開始利主 依家跌到利客 但客個平手盤10點幾由1.6x升到依家1.84 明明主隊有7個主力停賽 客隊又士氣高昂 好亂

8 wp
8>4.6.13 qpq

跟多次 留錢買波

雲呢拿等退休啦 上場爆完唔信佢重有

賺反唔蝕就算

跟 要追數

其實我都買好細 wp 100 qpq 20
過吓癮 等今晚波

要追就等波

最熱4隻 洗撚你出咩

咁你又黎睇

最熱還最熱 開得出先得架
最熱四隻一定開到 allin左啦

訓到依家 多謝比卡照琴晚既波

收幾多呀
有贏就好

琴晚4串1左 多謝

我輸到得返40 上返120
等緊200蚊跟你讓

樓主暫時出幾中幾呀 廢事追post

真係辛苦師兄你

伸手撚真係鬧都廢事，話親一定又輸打贏要

星期四 到依家 暫時波未炒過
都出左最小十場

一齊努力推呀

蝗蟲乞衣都會唱下歌 腥港D伸手黨皇帝咁款 老馮要你餵

答都廢是

仲要講到自己大哂咁

仲要係比卡超

又爆冷

6.8 q 中
8中p

買錯左6wp

好奇想問下咁樣派幾多

多謝比巴

105

每10蚊

能夠有幸跟到比卡超係我嘅榮幸

比巴會唔會出今日澳職

賭馬仔啦仲賭澳假

出埋先

r5 6>7.8.12
r6 3>2.6.11
r71>5.6.10
r8 2>6.12.3
r94>5.11.13
r10 1>3.12.4

Gun 辛苦曬

墨爾本城[0]

咁快出

馬仔一過200即隊落去

想問下巴打點解要墨城？好多人都話佢地差唔多成隊正選都比人停賽

你睇下對家個盤就知 歐賠一開利主 依家落到利客 但個盤由1.6x升到1.94 應該開個和
利申鳩up

想問下qpq個賠率點計 想學下

馬會開比你

Program

姐係我唔知會賠幾多？

睇電視啦

唔係呀 我嘅意思係 我買之前可唔可以根據入閘前個賠計計出我最多可以贏幾多

.....？

咪睇電視/上馬會個網睇連贏/位置D格

算啦 無野啦 我google下先

右下角有個表打哂出來

原來係咁 thx

Gun

唔可以講下個原理
利申 IT狗

可以

10 14 3

Umm 唔講啦呢到大多人
大概係拎左幾間莊既database

一半墨城一半和

呢個係咪姐係墨爾本城讓0球

6號冇騎過 做馬都跑個第四呀

你有幾多

好彩食野買唔切😂

80

60w 20d

暫時主不敗

求過關

跟下比卡超大哥先，近排輸唔少

波？？

出左啦

今晚

咖玩馬啦 買3注輸2注

thx

虛心一問
新手想學睇波
應該點開始
唔指望好似比巴咁出料
至少唔想盲gun
想有啲同路感

球探睇戰績

球探app 睇下啲莊變化

暫時
墨城（0）
唐迪拉 （0/-0.5）
貝迪斯（0）
卡爾斯魯厄（0/+0.5）
踢球者（0/-0.5）

啊仙奴個場 暫時睇主不敗 但讓太深
晏小小答

主勝買5640蚊，和買4360好冇？點都有1.39倍左右

6500 w 3500d就可以

大戶

不過澳職我唔會咁大棍囉

阿狗贏2粒食半格

比巴你單頭推定過關

單頭先
八點先再串
等成幾個鐘 驚都驚死你

候城連贏兩次呢個盤

Both

唔夠200點買

入錢

獌猁狗太廢

點解咁買

4串1?

yes 阿狗連利狗都贏不了

澳職大棍 角球好過啦

墨城 冇 卡希爾喎

一拖三？

hull城都輸就摺埋喇猁狗

但唐迪近期好廢 客隊大勇仲要下盤？ 想知分析

平讓點解唔買主客和?

唔玩馬啦 輸左幾百
等今晚玩波算

樓主點睇RB

因為驚和波 和咪可以走盤

0/-0.5 係咪姐係和/贏

你google下亞洲盤wiki先

應該會要

嗰場我兩個老死cashed

介賭啦

Sorry 巴打我係外國寫法唔太一樣
是咪姐係-0.25

係

澳職有變 等一等

感謝

墨城好似 半隊主力停賽？

買左先睇到等陣

allin 左墨城

仲有成個鐘，急得際喎

+1

希望無事

四點半會final confirm

炒車?

等樓主

訓到而家先起身

跟車太貼

7隻 我all左獅子

退錢啦馬會 一早買左仆街

勸大家一句，買盤喱家野到最後一分鐘都有機會變

當然買左過關無得講

希望冇事 跟左200

重點係卡希爾係咪真係唔出

諗住獅吼回到咁早買高水

紅左點出

睇完陣 我會反手 獅吼full team

講真你自己又唔做分析 就跟
加上樓主講過 係base on program
有變都正常
主隊無七主力 客隊大勇
由下盤轉平手盤

有莊轉埋做下盤tim

其實base on program 後
有心機會望埋陣加水位
其他聯賽個變化可能冇咁大
但係呢個聯賽係澳職。。。

讓球定讓球主客和好

買讓客變相做雙勝盤

但會低水小小

客盤啦，坐和望贏，和左你都係無輸，贏左就好分過+1

買左客平手盤 係咪岩

咩都有可能

兩點買左下盤，而家變左同路人。

唔夠200想直接客勝但又諗起這是澳職

唔夠二百我會搏埋佢客勝

買左主盤係咪可以撕飛

比巴 最後要客讓球盤？

一切有可能 澳假不用灰

一日未完場。。。

直屌客勝啦，我覺得會同尋日果場差唔多，客會大炒

賠率郁左無了

買左主盤 入唔入客盤求追返小小本

等即場先補啦
主入先買少少客反cup
客入先咪買角大

無即場

似主

重點無即場

一陣要返工 點搞好

專心返工

啱啱發現此post
留個名先

再跟，再大多50%

等睇雙炒復活

唐迪拉 kickers 不了

岩岩見你買主就跟左添

垃圾堆填區

原來無即場 自

收皮啦香討狗

比卡超18賠

Ky 呢期小左上水？
今晚買咩

你果一片天出左未

成炸香討狗
加埋數學神加欣
簡直係波台最垃圾post

即場睇下點玩先

都無即場

非狗會

我見係比卡超開先入黎

連馬都唔識玩個d就話跟跟跟個d走啦屌你老母

尋晚有得執下啦
不過唔夠你咁勁
4中4
btw今晚挑戰馬會d角

走啦屌你老母

又拜神 鄉土

你個一片天有未

日日都有
望到計唔計

買得幾舊就收爺啦
林保？玩具車牙

?

林保宜碌鳩都無得你含啦呀哥

笑4 你d飛幾百咁買買到我個仔讀大學都未有3分1喇

你有仔

條仔

其實樓主開post博乜

柒完就笑下當冇事牙

但孫都就出世了

我改過了 琴日比你屌醒左

想跟你玩角

做個記錄姐 已經好低調 放個細佬ok

牙你老母 死返5p

新高登仔

要人放過你仲要人放低碌鳩

0:1

12碼

打錯字

0:1

冇買

Goallll

下場

比卡超
Gun 咗你

整多幾粒先

Ching用左4拖你 買左FF 253倍

三上 派我未

冇買四連

講笑姐今晚玩咩

唉

入左主

Gogo

好彩4倍反左手

諗住尾場買條1-9 FF 或者1-13 FF 之後再諗

好

屌 隻1又1.3

一開始跟車太貼 買左60主 20和 知道中伏後將剩低既80 all in 客 求中唔蝕

0比2

0-2

Goallllllll

主客和買哂

凍過水

咩賭法黎

mk jai

我都唔知講咩好

？？

我知錯啦

半場前整多粒

盲目跟水

早飛買左墨城
Jump

走盤得唔得呀

不了

可能走

扮咩 你都係鳩gun咋嘛

扮乜撚野睇尾盤
有水就跟啦

任講

派返俾我玩過好200好

唔好嘈啦大家
澳職真係比較複製 同要小心啲
跟左主既唔好意思
今次真係贏就ok輸就sorry

見撚住你等兩個po出哂飛先買 呃邊個

係咪串緊隔離post

未玩過 點走盤

腰斬

延遲作賽

冇呀冇呀

都幾難走到盤

得喇 慢慢盲gun買林保喇你

出料個個都未撚出聲
跟個個就扮撚哂野叫人睇尾盤

呢個真係好笑 仲要係盲gun

講到好似好有道理咁🤔🤔
原來係臨開波前先決定跟邊個心水😂🤣😂🤣

收工上ifc

幾點再出？得返210

衝出黎柒

樓主 我玩咗咁耐都未中過關
可唔可醒一條黎完我心願

低調唔洗俾人屌

些路迪win 皇馬win 2x1

兩邊一樣水咪益左你等你唔洗用腦囉
陣間兩邊對左你又要用個撚腦諗跟邊個嫁喇

其他4場串得?

唔好咁

我係wtsapp出水比你 多謝我未

你呢句仲好笑

笑撚死

睇尾盤先買啦下次

睇陣容已經買了
而家係泰國扮緊貓

有冇落club

我不嬲都唔去呢啲地方

唐迪拉 （0/-0.5）
貝迪斯（0）
卡爾斯魯厄（0/+0.5）
踢球者（0/-0.5）
重心 ??

4x1

不是重心
有人問我 我係咁意望下
重心再講

有水就跟喇 有咩好嘈
唔跟就咪入po

樓主

2-2 lol

2:2

22 澳假好波

真係好撚柒啊咩一片天 盲跟扮高手

貝迪斯 卡爾斯魯厄 同路
不過本細, 唔玩讓球住
買注單頭貝迪斯主勝先

踢球者我見上盤不斷升, 咁唔係莊睇好客隧隊? 純交流

唔好走盤啦好嗎

無人講場波啊 講緊你扮高手啊 盲跟跟到個腦有事？

走盤好過輸

買左60主
20和
80客
點都唔會輸晒既
但客最好

Block飽佢啦 點都改變唔到你係盲跟既事實

入黎呢個post就一定要跟水

平讓和波點計?

平手盤和波退錢

開post果個已經夠柒
信徒再柒d都體諒

人地自爆左係跟水啦 唔好jer人話識睇盤

收錢勁

所以話賭波未到最後一刻真係唔好買，賺小啲好過

By:7出一片天

如果過關呢？
呢關點計？

當1倍過關
好似係

一開始跟車太貼姐

獅吼入plz

你收聲 縮返入你老母個閪啦

咁買法都係收埋佢啦
呢啲唔係叫跟車太貼
係叫輸打贏要

點姐依家 唔中意咪出返去 that's all

祝你豬多啲 過街老鼠

賭到一片天先吠啦狗撚
祝你輸撚死呀

撐樓主

撐 怕輸就咪賭

咩叫低調呀想問
你開係公海 人又開係公海

Gel出一片天

走

Gel出一片天好波

澳假真係好刺激

終極假波

今晚點串好

樓主仲有無貼士

前幾頁已經出咗幾場

好似非重心喎

賺左幾多

無賺 無蝕晒咁解 得番60 等夜d翻身

60

讓球好d喎 起碼賭大細咁

等比卡sir出過關

諗緊all in or not

睇定d先

等比卡超大哥出final

lm一串起飛

阿妓真係難諗
外圍一早轉晒1.5, 狗會仲係1.5/2
阿妓應該贏到, 不過贏唔贏到2球就難講

比爺唔出唔敢買

如果要玩八點
貝迪斯
卡爾斯
踢球者
不變

卡爾斯轉左+1 照要？

今手皇心？

巴打你d馬仔跟足有百幾蚊贏

邊度轉+1? 仲係平半喎

唔使輸就ok

我買第3場賺10蚊

SOR 自膠 差啲買左讓主

跟左比巴8點嘅三場 三串4

阿妓-1.5點睇

我買左3串1

有無gel頭出街

2030有心水？

候城

啊仙奴避
但個人睇好啊仙奴食半格

卡斯1比0

比巴想知仲有冇重心

卡爾c 1：1

串左唐迪拉

Same

踢球者 0：1

輸了 今次
十點半再戰

德乙下盤dllm

輸了

估唔到 第一次過關就豬左，期待比巴下次

比巴請帶我重點正軌

清好波Skip左，贏左幾多？

樓主有無重心

pika 要唔要 RB

買左走地9.5大10.5大

點睇法蘭克福

11點場點睇

比巴十點半入左邊場？

比巴有無救命水呀

曼聯 重心

韋斯咸
水晶宮
修仔

4x5

修仔

修仔唔買 跟左曼聯

精宮同路
愛記 客

韋斯咸要反cup啊

點睇艾拉維斯讓球盤

4串5 斷左就jump了

Mu

買左愛華 西布 貝利大

同樓主對左西布朗個場

最多輸半 巴塞頂多贏2粒
除非艾拉班友頂唔順最後無哂力啦
唔係嘅話最多輸2粒

曼聯 韋斯咸各-1

仲有水晶反cup plz

一齊

集氣啊

韋斯咸2-1 差曼聯

仲有水晶

衝呀

輸水昌官dllm
早知信自己 要米堡。。

比巴今晚仲有冇？

曼聯 2-0 完場

屌你老母 韋斯咸2-2

唔緊要巴打今晚最後整條4x1翻身先

韋斯咸 ft 2-2

重心 曼聯

串左韋斯咸

比巴盤用數據有幾成勝率？

垃圾猁點睇

夜d仲有冇

睇盤似猁
但係買猁對家是常識

利 同包包大波有冇機

買咗熱客勝同角大

今晚仲串唔串

今晚仲有冇

245有水？

利16.5b好吸引

皇馬 (-1.5/-2)

重注少少穩唔穩

最後2百蚊 跟

費倫上盤

個陣似西波
寧願博尾段先入

RM 7.5 8.5s

猁對強隊坐和望贏

樓主1:0

純個人情感主導
都後悔點解唔跟盤

今日繼續 琴日冇咩輸贏
今日要順利推爆佢

琴晚我輸番哂前晚果啲

琴晚輸得好慘

今日再加油贏返琴日輸個d

琴日其實都唔易玩

好呀一齊贏哂佢

琴晚皇馬盤串波圖盤 貪心串多個維迪斯主勝 點知就係炒呢關

尋日睇 好似好多巴打都輸多過贏

前晚派錢 琴晚一野拎番哂

我就係琴日唔係咁對路
已經揀黎俾
重心曼聯

前晚都中左少少 尋晚有野做先無跟到
之後自己亂買中左少少 但計番都係輸
都唔知叫好彩定點

今日繼續跟

我有諗過買利記對家 但諗落唔對路就棄左

澳職見

澳職有咩心水

好彩皇馬90分鐘整多粒

澳假上盤點睇

有咩心水？，

比巴 我琴日輸琴爆廠

我都係

西流

屌個-1

本身下盤降水, 但係突然仲讓深咗
有冇咩意思?

不過有比巴加乘, 更有信心上盤

same here

莊對上盤有信心

同燈占同路

Lets go

集

開定新post?

下半場入返2粒先啦

損左爛腳左

放棄

下盤穩撚到

唔好唔記得琴日gel頭嘅後果

澳職
入左13.5s 補飛 打和算

0:2 針了

13.5s cashed 追返上盤條飛
澳假 dllm

馬拉加下盤串羅馬上盤點睇

話說樓主琴日幫我贏左條四重彩

中撚左咪大聲

Push 今晚心水-？

提外話 有無巴絲試過網上既科水貼士？
究竟係咪流野黎

推

比巴一陣有冇心水

有朋友逐場料買，幾舊上到幾萬，有次all in輸曬，差啲跳樓

羅馬(-1/-1.5)

同路

Allin左

All in真係要好大勇氣
申 無

啲貼士幾錢次 回到本咩

Roma 12碼唔入

入啊入啊

真係入左

Roma 比多粒

入多粒啊 roma

0:2

頂實 最穩陣比多粒

巴打930有冇心水？

軌似小勝, 買咗讓球和
仲有阿積s半大

樓主有冇重心

一陣會有 等一等

讓球和凍過水

賀芬咸平手客盤同李城下盤點睇

Up mud春

下一場會幾點？

仲夠膽買李城

??

聖伊天好波

留翻1001比 比巴